今日有人讚我有陽光氣息

個鬼佬話我好似沙灘上嘅太陽一樣

哈哈

HEHE

佢嘅意思係佢唔敢望你，因為你柒過核爆

佢句對話入面完全冇提過關於核嘅英文喎

太陽咪核聚變囉

咁沙灘呢？

猛烈的太陽
即係好劇烈嘅核聚變
姐係核爆

咁我咪好勁

係 冇乜人可以好似你咁柒過核爆

我真係勁，勁到鬼佬都驚

Yes 你真係屌晒鬼

屌鬼妹算啦，唔使屌晒

想插你屎眼

但係我有啲肚痛喎

更加想插

黃金色的潮吹

u son of a beach

Sun of a beach